懷疑女神個妹想姣溝我

話說上次約完女神去海港城行街之後
佢好滿意又好開心
叫我幫手拎啲Hermes channel返佢屋企
原來女神同妹妹兩個人住
一去到佢個妹話秋天好涼
就換咗件薄tee shirt
但我一睇就法國佢無著胸圍啊！
佢哋係咪想試探我

幾廿歲人唔好咁多性幻想

0分重作

立意取材
僅解釋題目或說明；或雖提及文章主題，但材料過於簡略或無法選取相關材料加以發展。

組織結構
沒有明顯的文章結構；或僅有單一段落，且不能辨認出結構。

遣詞造句
用字遣詞極不恰當，頗多錯誤；或文句支離破碎，難以理解。

錯別字、格式及標點符號
不能掌握格式，不會運用標點符號，錯別字極多。

得二十五碎

你都係繼續訓覺喇